一人一樣連登定律

我先

推

上連登一定係毒撚

落雨唔嗌得炒蛋

多圖、有圖、無圖=無圖

呢個世界無靚女，全部女人都係豬扒

逢紅必反
越反越紅